有咩異世界題材既漫畫推介

女高中生小春在異世界成為娼妓

騎乘之王

公主大人 接下來是拷問

幼女戰紀

幾特別

見到出電影

異世界叔叔

得記錄的地平線係異世界
其他都係垃圾

幾時出獄呀 條友 我想睇呀

出左好耐啦

最高汁一定係成為影之實力者

難得被借予作弊能力轉移到異世界了想要隨心所欲的生活
(漫譯:異世界風流記)

地獄戀

睇壞腦

死神Bleach

有無好似remonster咁既類型

konosuba

遊牧精靈不太會做飯
煮飯仔 但幾好笑

火影忍者

overlord

無職轉生